[連登神探請出招]瞬間轉移術

有無連登神探破解到
無手法 無cover 完全就係超能力

比埋慢鏡 睇住粒coin消失左

我估係張枱有機關，可以好快咁收埋啲野，或者跟本係影像

屌又做壞規律
究竟有多識魔法既人為左錢走去扮魔術師，遲早比人識穿

根本就係魔法

殘體慎入

用道具only

1. 應該d銀全部都預先放好左

2. 張枱有痴力or磁力可以貼住個銀

3. 張枱有好多格 可以各自郁動
可以開動機關令某一格上下反轉

全黑加速度快 其實好難睇得出
加上佢每次變張枱都會震一震
好明顯有大馬力磨打

利伸 鳩估